好撚辛苦啊屌你老咪點先可以放低佢

唔係話想做情聖
每晚瞓唔著/係街邊見到一家人都會諗起佢
知道佢對我既感覺只係朋友，但因為自己成日都忍唔住去聊佢吹水，最後忍心唔再搵佢
但其實每日每夜每個時間都會諗起佢
有冇手足有方法放低佢
如果可以既話真係希望永遠都唔認識你
真係好撚辛苦

男定女

我係男佢係女

佢覆你冷唔冷淡

幾
其實已經衰咗
佢已經講明咗我既關係只係朋友
無論點樣對佢都唔會感動到佢

鍾意一個人的確係會去到邊 做乜嘢都會記得佢嘅 尤其是明知佢對你只係朋友 嗰種單戀仲sad 但係你點解想放低佢先 你想搵個新嘅 定係淨係想沉澱自己嘅諗法

投入本寶寶嘅懷抱就好

我已經自動棄左

鍾意咗四年，之前睇到個post話咩個絲打比樣衰毒撚追，騷擾咗佢成年，即刻反思自己，我又何嘗唔係煩咗人地四年，仲要懶係以為自己好長情
沉澱自己吧，我諗我應該不會再鍾意人的

不了收返埋吧巴打

搵多d錢，
然後見佢對你嘴臉月變晒，你就會死心

有方法嘅我都想知
而家淨係識逃避
避開佢但又好掛住佢
好想見佢但又唔敢見佢

想死

佢唔係啲貪錢既人嚟，同埋佢叻過我
小弟好撚廢的，無咩叻

唔好舉高佢，兩隻手向下一嘢拋佢落地下

我成日都係到諗如果一
開始就唔同佢相識有幾好
如果係第二個宇宙我會同佢點呢

我都想
我無當佢女神咁對佢，都係對其他異性朋友咁，但會成日撩佢傾計啊約下出街

自信都無係無女鍾意的

認真，裝備下自己，至少都改變下心態

搵個輕啲嘅舉起佢，就好自然擺得低上一個

而且，
如果你出人頭地佢都唔為錢折腰，
恭喜你，你睇啱人，佢係個好女仔，值得你鍾意，不過戀愛係雙向無辦法

不過唔緊要，你因為佢發奮而發左達，呢啲嘢永遠都係你自己嘅

想知+1
仲要晚晚夢到佢

唔係咁易啊葉師傅

同巴打你完全相同

same

中途轉基乃明智之舉

我做1 jai ok?

你係表白衰左定散左？

去澳門玩套票...

你同佢已經冇可能... 要快速忘記佢，就需要墮落... 過糜爛嘅生活... 即係 豪玩， 豪飲，豪食，豪屌... 感受吓世間原來仲有快樂... 閪原來唔係得一隻

加油吧...

你說 想哭就彈琴 想起你就寫信

有一排都成日夢到佢
好似係岩岩斬手指唔再撩佢

表白

咩嚟

要搵個比佢更好既人

但心入面永遠都有佢
毒撚圈子太細好難識到女女

打飛機類型既說話

咁當初你地點一齊

...因為我都放唔低

係咪咁純品啊...
google 澳門龍票

不了

我都係 見到佢呢排有新仔
但明明柒我勁多
始終都係放唔得低

你要脫毒... 仲要建立返d 自信先得...

我好想搵返佢
好擔心佢
好驚佢唔開心

本身性格就好自卑

如果佢對我都係咁就好
可惜我對佢只係個過客
我應該依世會單身致死吧

除左笑你戇鳩之外都唔知講乜...

我係

算把啦 _完咪有樣比你睇 日日追擊王抒優咪又係無機

佢而家咪又係選擇避我
點解咁講呀
你地發生咩事？

巴打好撚大怨氣

無野發生過係突然醒覺自己唔可以再沉淪落去所以決定唔搵佢

你知唔知佢追擊左幾年

你個問題係... 你接觸太少女人... 令到你唔識同女人相處， 剩係識得用你幻想果套黎對女人... 你只會淪落到做兵...

你只係佢人生嘅一個驛站， sorry 驛站都唔係，因為根本冇停低過

真
我都唔想

好似兩年？

扑暈自己

2015年

溝女甚至人生， 其實就係trial and error 嘅過程， 呢個唔得下一個... 唔好浪費時間

巴打是咪已經看破，寧願叫雞都不媾女了？

佢唔理你咩？

唔係， 講講我自己... 我可以話食女無數... 事源我第二條女傷得我好深， 我由好專一嘅人變成一個player... 唔知算唔算報復社會，係咁拍散拖... 直到24 歲突然頓悟... 覺得玩夠... 先開始搵認真嘅... 無幾耐奉子成婚... 結左婚7 年，結果收帽（7年之癢係真嘅）... 可以話報應， 因為前妻係我派人帽搶返黎嘅， 要還... 而家離左婚... ex 後悔想同返我一齊， 我講明唔會再結婚... 變左sp...

利申：就40

師傅

溝女好易... 只要你個樣唔係三尖八角，大膽d... 唔得咪下個囉， 成街都女人...

咁講野個方面呢

我講個真人真事你聽... 其實我喺另一個po 講過

幾年前我帶左個A0 毒L 去東莞見識吓，結果佢去左一次就沉船，當然最後人財兩失啦... 從此佢又報復社會... 成日落老蘭食女... 從此留精不留情... 每個player 嘅背後都有一個比女 hurt 嘅故事

女人鐘意男人講嘢大方得體， 唔好縮頭縮背... 淡定... 千其唔好怯先... 至於話題就要靠knowledge , 睇書... 學不同嘅野， 不同嘅興趣... 運動都可以

等我好消息

簡單講， 你要比條女feel 到你講嘢係有自信，有自信唔同串柒柒， 串柒柒就係死mk, 講嘢有條理， 覺得你係smart 嘅... 有冇信心其實同你接觸幾多女人... 同背後有咩knowledge backup 你有關...

而我就乜都俾佢blk曬連朋友都做唔到
真係唔知你定我慘啲

我逼佢block哂我
好後悔

分手/溝唔到 block 人係小朋友行為... 唔好死纏難打... 唔得最多入friend zone, 食唔到佢咪睇下佢有冇friend 啱食囉...

死纏難打係冇意思，block 人就顯得好小家...

最常接觸既女人有六個唔計屋企人
知識就差緊啲了 見識真係好小，係理由同女仔講陰符 易經這此有的沒的東西吧
比人感覺好書蟲